一人一個拍緊拖，令另一半覺得chur嘅行為

無時無刻都要見，唔比空間對方。

佢同親異性單獨食飯我都mute佢一晚

奪命追魂call

一有異性同男朋友fd 小小都呻醋

晚晚都要傾電話

想比女朋友chur爆

我都會

首先

chur 下 chur下就會chur走人架啦

無時無刻都要覆message同電話。
去到邊都要跟埋去無論係屋企人食飯定幾條佬出黎飲野。

每日關心既幾句話 變左令佢覺得CHUR
我諗唔明 我又冇想CHUR佢既意思

Same here